[開心事]啱啱出世， 想連登仔幫手改名， 有酒

重有想問點upload 影片， 好活潑， 想比大家睇下

以為係有喜

狗強

蟲旺

連小蛋

唔係好可愛wor

強酸

仲有冇多d正名? 最好有埋解釋。 我諗你老母改你個名應該都有啲喻意掛?

689

留名

阿強
因為佢係一隻小強

無人理BB

叫連尼住

今朝逃走左